［幫你出名］買口罩打尖仲要影返人轉頭

屯門良景一家三口打尖買口罩
比人話兩句仲要影返人轉頭
幫你出名

推

影老母有撚用?影埋個仔比同學笑下啊嘛

一睇就知係支那人

私了即場打鳩佢啦